誰是真本土

真本土：陳雲 毓民 熱血三子 陳浩天 天琦台偉（選舉前）中出

偽本土：陳國強 梁金城 邱文勁 巴治奧 游蕙禎 黃俊傑 天琦台偉（選舉中/後） 賴綺文 一眾「本土」KOL

你都啱 圍頭佬其實好有骨氣 勇武派